[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (8) 發問前先睇第一頁

Trainers,

As a result of all the hard work put in during Pokémon GO Fest, incredible in-game bonuses were unlocked for the entire Pokémon GO community. Also, thanks to the Trainers around the world who banded together to catch millions of Pokémon during the Challenge Windows, the following rewards will last until Monday, July 24, at 5:00 P.M. PDT:

雙倍Stardust
雙倍糖果
雙倍XP
精靈出現率上升
孵蛋距離變為原本1/3
Buddy糖果距離縮減

These Trainers also played an integral role in revealing that Lugia would be the first Legendary Pokémon to enter the real world. In addition to Lugia, the number of Pokémon caught during Pokémon GO Fest by members of Team Instinct, Team Mystic, and Team Valor were tallied up, and, the winner was... Team Mystic! To celebrate this victory, Articuno will join Lugia in Raid Battles everywhere starting immediately. Don’t worry, Team Instinct and Team Valor, the Legendary Pokémon Zapdos and Moltres will also make their way into the real world soon, so stay tuned for more information.

It’s time to adventure together! Gather your friends and family and keep an eye out for Legendary Pokémon Eggs appearing at Gyms near you.

—The Pokémon GO team

Rule0: 飛人與外掛狗不得內進
Rule1: 1001請用Template開post

注意事項:
1. 見到有Lure Module請先確保周圍環境安全
2. 揸車時請勿打機
3. 行路時請留意周圍環境
4. Cap 圖時請留意以免曲線自爆
5. 請勿於現場留下垃圾
6. 深夜見到肥大卡比唔好起哄，吵住人瞓覺

實用網站:
官網:
中文官網:
官方Facebook:
官方Twitter:

發現有玩家出cheat,點report?
Step1.Cap圖(圖中要疑似出cheat玩家個名)
Step2.入去report

手動計IV(Dust-下次power up 所需Stardust, Powered-有無power up過隻寵)

各精靈數據&建議招式

幾時開LuckyEgg抵?

隱藏起手寵比卡超捕捉方法

Download Link:
Android:
iOS:

FAQ/常見問題

內容:
1.一般操作
2.追蹤精靈/精靈雷達
3.Error/Ban/iOS Jailbreak左/An機Root左?
4.孵蛋
5.戰鬥，進化，升級，Buddy功能
6.Gym(場館)/Raid(團戰)相關
7.課金道具介紹
8.Pokemon GO Plus簡單教學/簡介

Link:

Quick Q&A

Pokemon Go plus有咩用? 最大作用:lock左機都可以生蛋 捉pokemon 拎pokestop補給
想問D地圖係咪死晒 自己開哂黎試 有就有冇就冇
想問IV姐係乜野 即係個體值
想問自動計IV網/App安唔安全 試過Ban
想問升高IV寵好定岩技寵好 技>>>>IV,但最好就梗係IV高+岩技

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四星Raid打

Q：請問團體戰免費卷每日一次個計法係

A. 第一日用過，到夜晚12點就可以再拎

B.第一日下晝3點用過，就一定要第二日3點先可以再拎

係邊種？

Ａ：接近A

但正確D黎係
每日過左12點, 而你手上冇卷, 你就會轉到1張
換句話講, 如果你尋日張卷未用, 你打左手上張卷, 你變左0卷, 之後你就會轉到1張返黎, 你可以即日再用埋佢

Raid Battle有咩怪

有咩剋到四星Raid Battle既大佬

啱啱諗住開

講埋今次
帶心儀既伊貝做 Buddy , 將佢改名做FuckNiantic
行夠 10 公里 , 之後要打一次飛機
之後 game 入邊 朝早 進化 就變太陽伊貝
game 夜晚進化 就變月亮伊貝

我見無人開所以開，下次交番個波俾你

暫時過左八點仲有神獸出現

2日1post
幾耐無試過

睇第一樓果段野 似係之後都會keep住有Lugia
限時既只係雙經果D

唔該N記生生性性咪再擠牙膏

2日都捉唔到利基亞同急凍鳥

其實n記都幾好命，之前只係細公司，只係拎左Pokémon go版權黎出game，pokemon go隻game又多bug又彈又未出哂功能，都咁多人玩

今朝係telegram group見到

Ingress都唔少人玩

無玩10個月番黎捉神獸，功能上好似無乜野變過

即係之後會其他方式出現？
唔識英文

for a brief while
可以理解做只會出現在Gym 2小時

結論: 都係唔知佢點

無錯.........任N記搬龍門

今日趕上尾班車 兩隻都gotcha

但全球玩家數同賺錢能力係無得比 pokemon可以令棄game既人都返黎課金玩幾日

9點仲有新神獸raid, 明顯唔止出兩個鐘，神獸raid 賺錢能力太強，睇死他要續繼到明顯沒人課金

依家係咪仲有新神獸raid出？我見tg已經冇再update

留名

9am仲有新銀鳥raid

tg見到仲出緊

已收手，敷下蛋算
0.33真係好爽

TST頭尾兩隻路gay

singal hill 有高IV, 第二靚技lugia....... :love:

出到幾時呀屌你 好撚攰

Pokémon GO
Trainers, the global rewards unlocked during #PokemonGOFest have been extended 72 hours. They will now end at 5:00 P.M. PDT on July 27.

N記真係未搵夠咁喎

哇屌 早知唔課

早知唔洗趕住捉，沒左成個星期日

路基亞我黎啦

希望捉到啦

中撚哂伏

琴日跑生跑死

N記未掠夠水

官方確認

傳說精靈會長期在遊戲中出現
- 即係唔使急，但係有券記住用

留意網站，將會有更多傳說精靈登場！
- 有更多傳說精靈登場？

詳情請@HKPGC in Telegram

咁個比超帽仲有冇機會有

見到仲有有帽比卡超捉，有帽比超應該仲有

我都未孵呀，手頭上八隻係5k

N記昆水無極限

繼續出都好但可唔可以唔好公廁

補埋Source

呢張圖有冇link睇
唔該哂

仲要長多三日，點會唔成為公廁
阿豬阿狗都實捉到起碼一隻

無........係上述Telegram Channel到dl落黎

尾場 捉多2隻利基亞

搵到
不過係7月20出,個龍門唔知搬到去邊

三日只係雙經果D
果兩隻係長期都有 即係公廁

Extend

咪正囉
繼續儲為塵

捉到既可以追高IV
未捉到既繼續努力

長多三日係利基亞 + double野？

本身以為就黎冇 (本身預佢Extend幾個鐘)
之後訓醒之後就係咁捉野又性farm左7-8萬
早知唔玩到咁累

佢英文既意思係長期出定係傳說精靈會係未來一年不斷推出呀？

我今朝都特登唔搭地鐵搭巴士番工狂捉

遠就揸車, 近就行路
揸車都突登揸慢D, ON9

我又係........尋日專登放工過海去維園捉人仔（鐵腕）
跟住夜啲又去吸櫻、開幸運蛋作最後衝刺

踩單車計唔計爆蛋個距離？
20km/h 左右 會唔會當我搭車

早知唔咁早起身

岩岩本身諗住返屋企, 收尾見到有3連櫻行過去
一行到過去兩架車走, 佢地仲問我去唔去打急涷鳥
心諗, 咁大哂唔要lure, 算啦我有一隻急涷鳥就留低Farm stardust

不過再早幾個鐘我自己開三連, 一開完,過幾分鐘有隻73% L30既Dragonite出,但唔想哂左d lure就無去到

d人話過6定7mph都已經太快

做咩唔捉埋隻啟暴龍呀，櫻花自己再開嘛
尋晚用左一個仲有四個，快手用埋佢費時霸住個袋

諗左幾分鐘, 唔知點解Stardust吸引過隻啟暴, 不過算喇都過左去, 最撚嬲係一放哂三個之後就出啟暴龍

其實d五星完全唔使等黑色蛋孚
係咪而家活動先係咁？
照計完左活動係應該變返黑色蛋？

Lm

你依家有幾多星塵
如果唔缺啟暴龍既又真係要塵好啲既

應該係活動先即爆
唔知完左之後會唔會變番好似之前咁，得N記答到你

話說我美國呢邊已經認得到d勁人,
幾隻38up既帶隊,好有自信,有d串
不過佢地打lugia果d好撚痛,

同埋有時呢邊d 人開波果陣會叫定d隊友用咩寵, 廢事成班on99咁用埋d錯既野黎打raid boss, d人會好主動咁去睇下有邊d在場既人係玩緊, 之後叫埋一齊打
人太多既時候緊有幾個人出黎去叫人分隊,分組之類黎打

而家farm完17萬咋
啟暴龍有兩隻三千龍技, 有二百幾粒糖, 目標完event前去到500,
都係等有靚既85% iv 以上既dratini進完再升上30, 為左慳stardust寧願高level d, 低小小iv都無所謂, 慳糖慳星塵

我個fd係美國個死城，急凍鳥都無人打，好慘

其實香港都應該咁做，係tg group見到好多人呻啲豬隊友累街坊

咁真係掃塵好過啦..........
低IV但係高CP我都照用（不過唔升），留番黎升其他野好過

今朝孵左隻

我覺得佢係講緊會keep住換新legendary 比我地捉
姐係收起冰鳥同利基亞換可能鳳凰出黎咁？

其實啲白波係咪冇得儲，一定逼你用晒？

係........捉唔到就聽日由頭黎過

第一頁個條link有答到架囉

正路係咁做
不過N記唔會諗到正路野

一有Raid呢邊就玩家搵玩家, 問係咪打raid, 係就企埋一齊,
遲去既人都會實知d人成班企哂係度一定係打raid, 之後join埋
如果大家各至企,又唔知幾時開始, 又唔可以叫大家一齊用咩寵

死城就真心慘, 好在我返學同自己屋企果邊都大把人玩

我圖鑑爭比超同圖騰囉

尋晚已經捉哂啲波同菠蘿，食飯同收工要去補給下

無哂波了

想問下依隻值唔值得進化？啱啱孵出黎

有冇手足係唔夠白波用? 痴線得6個機會

留糖

盡量有同隊既人多d打
8,9個波或以上好好多

呢隻升黎霸Gym攞Coins
如果你唔霸Gym既，可能唔駛升

伸手黨就唔使答佢啦
淨係識問問問

依家香港就係去到就入場，一個企東一個企西，唔似得你個邊咁有人教路

我係想霸gym呀 好耐無玩依家玩翻無乜勁寵 想睇下依隻啲iv值唔值得投資

答完先記得，益下佢，無下次

我岩岩都生左隻80幾iv
但咁低iv驚曬糖

呢隻game目的就係要bring people together, 大家試下去咁做啦

呢兩日起碼HATCH左廿隻蛋
但一隻比超都冇

我之前無捉過吉利蛋 一孵就開圖 就見到有56粒糖 依家會送咁多嫁咩

呢家gym好易拆, 我4隻2800幸福蛋,人地有心打都實收工

頭先見到有個毒男想拆GYM
我狂餵嬲攪到佢嬲豬走左

有冇人試過用百變怪打raid

會error

唔組隊邊有可能拆到

活動期間係送多左糖同塵，所以大家襯機孵10k蛋啦

格硬拆 除非人地幾隻守啦

上年今日

點解我見youtube影片 外國果d人捉神獸係綠圈
隨意就捉到

你講佢地隻nokia？

link呢?

芝加哥100%
講左幾多次

終於捉埋銀鳥

原來係咁

中環0 raid

依家完左100%啦

同意，iv唔升盡level 80同100無咩分別

是咪調轉左

屌，又走左隻lugia

係

神獸留番係D節日出仲好啦
一來多D人打
又冇咁快變公廁

出鳳凰會唔會冇人打

公廁到咁2個星期已經又玩完

跟住再等一年先出新野啦

捉左16隻利基了

用左幾錢

唔會，一定都係好多人

超夢夢同夢夢應該係爆多人

我想要隻鳳雞多過利雞亞

黃竹坑放飯時間急凍鳥
呢隻我唔信冇人打

但好似廢技

利基亞其實會唔會好睇唔好洗
點解唔比aeroblast佢

食埋個Lunch去 公司隔離gym打利基亞。

活動去到幾點

2km蛋爆出黎，真係好cute

根本就係
雷鳥先係王者

地雲

打raid 打到無曬藥水

復活藥都係
我而家驚唔夠藥多過唔夠打

x2 以前玩就留波掉藥，呢家

我怕佢下年兩週年活動先出超夢

坐一程電車乜藥水都返哂黎

佢咁難捉

公廁啲都唔緊要啦

而家出波多過出藥好多

唉， 又走一隻， 依三日 打四中一。
次次金果加Excellent都走。

屌n記老味

香蕉好似好啲

又煙

都係要坐電車轉架啦
得呢個方法可以唔使咁辛苦一炮過拎藥水拎波拎經拎蛋

雙經雙塵仲有
應該利基亞都留到活動完

急真係要直掉
次次一轉就掉左去背後

垃圾鳳凰
咩撚野技設計黎
晒晒咁高cp

如果keep 住有神鳥打 岩岩星期日打得咁辛苦做乜

同埋就真係變公廁

座長途巴士都得
琴日收工座606 去藍田

點解用之前教既 先鎖圈後攻擊嗰招 好似對唔到神獸用？ 一轉個圈就變大返

出現度係公廁
但捕捉難高先係重點

成功捉到利基亞同急凍鳥既人可唔可以講下你地捉個陣有無食咩莓呀提子咁

巴士始終移動太快，電車可孚蛋

話左架啦 N記為賺錢根本唔理其他野

1蕉n莓

技咋嘛 隨時轉都得啦 又唔係未試過

小問題

齋比金色果佢食咋喎，無乜特別
捉唔捉到只係彩數
Excellent throw照爆波
乜throw都無都可以gotcha
所以一切都是運

出現度高係公廁無錯 但佢難捉先拎呢兩日捉得多既人唔算多 更加有人係捉唔到

但如果日後都keep 住周街都係, 久而久之全世界都幾十隻100iv 啦

講真我寧願數量極少 / 限一日只可以打一次/ 好似trailer 咁要揀要邊隻(揀左就冇得要其他), 同時又可以放gym, 咁先有意思

不過係賺錢角度, 又好難怪niantic..

所以畀波蘿仲實際

有冇巴打覺得今日出既神獸難捉左
仆街miss左兩隻急凍鳥一隻基J亞

真係佩服啲人打十幾廿隻。

捉唔捉到講運既， 行衰運真係唔駛旨意捉得多， 開左圖就算

琴日好多人都捉到 今日又難返

青衣城大堂連續幾日都出急凍鳥
但果個位可以點入去

未試過excellent 個下捉到, 反而有兩次係nice throw 但秒捉 (即係個波無搖擺, 直接d 星星S形出) 有冇人明

Critical catch

所以 根本應該係 難打 但易捉啲
咁先考到技術呀嘛

唔係叫命運投擲 (DESTINY THROW)咩

唔通特登過海咩
平日要返工架大佬

我鬼知你住邊咩
全世界得你一個要返工

唔好意思咁多位，想問下e個樹果數量係代表d咩？搵極都搵唔到，我又冇餵過佢食

路人甲乙丙餵過5粒比佢食

黃竹坑咁多黃隊

借問聲有無咩raid 提示bot

Telegram，然後add第一頁叫你add果個channel

其實想打班吉拉

critical catch

第三日

加油，仲加多三日時間

PokemonGo熱潮復活？藍田千人捉「利基亞」企出馬路

我都差唔多嫁咋，連續走左4隻先有第1得隻 無運係捉唔到。但可以課金用次數取勝。

出超夢夢個時咪.....

到時應該兩條行車線都企滿人

_ _ _ _! _ _ _ _!

又煙曬

正常

尋晚藍田站出口真係好多，多到滿瀉出去

金果

等佢落來

睇定啲先

差唔多攻擊完掉

或者唔郁果陣縮圈掉(賭博成份高)

用班吉果個方法隻利基亞個位好濕鳩
有時我等到佢攻擊幾次直接掟excellent
呢家3/6 lugia

坐電車真係好撚柒熱
今日去完捉利，番到公司冷氣下吹住風扇都搞左成粒鐘先停到汗

步兵去捉仲熱，成身濕晒

總共？

咁曬都好過落雨既，落雨要擔遮仲麻煩

淨係raid pass

昨日難捉過今日

我都覺

唔清楚啵 冇計過 應該4-5千金幣

前日: 0/1 急, 1/1利
琴日: 0/1 利
今日: 1/1 利

去北角站，問下站長冷氣電車既開出時間表

岩岩望到有2舊新野,咩特殊招式學習器,太耐無玩,有乜用架呢2舊野?

試下咪知

洗技能用的
一般就洗普通技
特殊就洗大招

唔該曬
呢舊野係隨機轉出黎定打gym既獎品?

打gym既獎品

打raid勝利之後隨機送，機率比較低出現

夜晚八點就完raid實在太早 香港人平時要返工都係要放佐工先得閒打

今日終於捉哂兩隻
仲多隻班添
心滿意足喇
收工
祝咁多位一球入魂啦

太耐無玩,唔該曬大家

依家咁改,真係有d心機試下玩返
之前一直都捉唔到班吉拉,電龍呢d,依家終於有機會了

依家boss無電龍架
不過有得同其他玩家合作就好玩

都好過舊時啦,至少你起碼確定到一日至少可以搵到d大野黎捉下先

已經唔撚想玩
利基亞打5次都捉唔到
黃隊次次都得唔粒波
公平咩

你不是孤單的

基本上唔係藍隊都大概無人權架喇
利申紅隊

5粒都捉到架... 我打左7次 最後一次5粒波捉到

ho ball

咩隊都捉唔到

捉唔到就唔想玩係咩心態

終於

我藍隊
打左4次得一次係藍GYM

打完急凍鳥同利基亞都捉唔撚到

有咩搞錯，周街都係藍營⋯⋯

係周街藍呀

不過有神既都係紅黃

前日：急：0/1
琴日：急：0/1
今日：利：0/1

有冇得睇邊度有出神獸

青山出凍雞

有一樣野想問, 小呆除左進大呆有一個option係要用個special item黎進
我太耐冇玩想知嗰粒野係點黎?

想問下電龍升唔升得過？
岩岩孵左隻羊，細個對佢好有愛

轉pokestop會出

我想講急凍雞我係見12捉2，捉到已經真係好邚

其實幾好用
幾大力
不過無電擊獸咁快

好似冇想像中咁難捉

你走先

尖咀海旁銀鳥急凍雙併飯

你就黎俾人圍屌

我捕捉率都幾高
其實最主要係大家太心急
成日掉埋晒啲miss ball
我仲有五粒係手果陣隔黎已經講晒粗口話捉唔到

十粒中晒都捉唔到呀

好運就好運啦..
我5粒中曬great ball咪又係捉唔到
多鬼餘

11粒curve ball + great都捉唔到

其實你地係咪全部用金莓？
我次次都係用紅莓加curve ball捉就捉到

自己好運仲要串過馬撚
爬文啦撚屌

恭喜巴打！ 捉到o個下 yeah 左出黎

強既電系寵好少，升啦 當年玩銀我都有用佢

有無觀塘區巴打報下料

算啦，人地要show off由佢show下

有冇全港精靈tg可以入

捉幾次都捉唔到既巴打 唔好灰心
重有時間 有留意POST既都知
我第一日 課金16卷中1
無放棄 第2日再出去捉
依家齊哂 加油

完左活動係咪急凍鳥長駐, 利基二BYEBYE

中晒十三粒 金果
全Curve 8次great 1次nice 4次excellent
咪一樣捉唔到
你老母就心急比人屌喇
最主要嘅係
運
明未啊

勵志故事

@HKPGC

紅圈不嬲都係睇運架啦
易捉

我第一次打班吉拉RAID夠2粒波攪掂
唔通易捉咩

最慘係得果幾粒波俾你
你望住d波越來越少個壓力真係好大

唔可以確實答你
暫時大家推測係咁

有100COIN應唔應該買卷打急凍鳥
係正屋企樓下

第一日行左唔知幾多路
巴打們 加油

話時話,依家有無map可以睇到邊度出咩raid boss?

Wecatch，不過應該唔夠telegram group快

有人捉左22隻都未捉到（唔知22隻都係路基亞 / 急凍鳥定還是兩樣夾埋）
所以唔該100%捕捉率個位唔好咁串，你好運係你既事，好多人都勁黑仔

其實位巴打都唔係好撚串姐

唔好理個歐洲人啦。未捉既巴打加油呀

番工一隻，放飯一隻，收工又一隻

崩口人

今朝遲到都要捉，結果望住利基亞升天

運UP緊要o的，幾多個波都係無用
其實我係總共走左16隻（急凍鳥 銀鳥加埋）先捉到第1隻。行到腳到痛，不過真心 唔放棄一定捉到

屌你呀 返正哪有我捉

溫馨提示

打團體戰死左要復活入返去打啊!!!

啱先有場利基亞開打12個人

打到後期得返9個

殘血果陣仲得返我一個人打緊

其他人食花生都唔入返來打

好彩剩返3秒被我打死左

坐享其成友一隻都捉唔撚到!

急凍鳥我係十二捉二，捉唔到唔好灰，移動去下一隻

我今日見到兩隻同時出現
唔夠時間打班吉拉

返返入去打會唔會再食多你一張卷?
今朝打到岩岩好剩返一隻果時彈apps
入返去已經完左有得捉

今日利基亞2中2
第二隻仲要係餵蕉一波入

爬文啦好嗎

唔會，打到時間完為止都仲可以打

完全係咁,不過玩10分鐘彈左5,6次apps
彈到好無癮

活動仲有幾耐

我試過彈game彈到無輸出 得五粒波
利伸:黃隊孤兒仔

黃隊少人但輸出大、貢獻大，不服來辯

沙田新城市有一隻

其實係，黃隊好似識配招打多啲，單人打咪勁
不過其他隊人數多好多，總貢獻應該大好多

呢句真 有次齊20人計埋我的5個黃 屌你出到黎黃打最多 廢老用d臭雞幸福蛋鄧腳

咁都贏到

我都係，打打下得番自己一個

哂命都真係情有可原

但用吉利蛋既就一定要屌

係黃隊仲keep住玩到依家，本身就對game好有愛啦 見住次次一片藍海gym加打boss最少波

利基亞？

凍雞個圈又細，又成日郁身郁世，抵佢成世做雞

捉到水盡糧絕

3隻急，兩隻煙一隻唔夠人數打

去緊西營盤hku
利同凍隔7min腳程

諗住捉到活動完
等陣又課下金先

專登用coin買卷煙撚左
明明球球都great nice金果

btw
唔小心捉左隻100iv satoshi pikachu

葵興石籬有部Nokia 7點完

黃隊貴精不貴多

我連續2下ex 都照彈出黎
唔好灰心

趕唔到了

幾時完！

冰章未金預左急難捉

荔景利記唔洗出閘

沙田新城市新出急凍鳥

依家去邊到好

仲有幾耐

2個鐘

thanks
請問係咪仲有利基亞？

仲有，不過唔知幾耐

顯徑出兩隻急凍鳥

又有巴打住顯徑

慈雲山沙田坳村勁多
完左冰鮮雞又利基亞

99％ 睇運架

我第一日用女友account捉，我用兩卷就捉到利同急。
之後佢自己再用一卷中一利。 佢個 account 三卷中三神獸， 夠100%啦。

但我自己玩自己Account 六卷先中二。 唔通我唔同account技術唔同咩

依家唔係怕無得打
係怕唔夠藥打
靠復活石半血打

我明白你感受 真係睇運

今日休息, 唔衝了

岩岩打銀鳥打到times up
而家先知原來可以重新再打唔扣pass

Old news左唔好意思

彈game 死哂6隻
都可以入番去打 唔會再扣卷

黃金razz berry同普通razz berry加個機率其實係咪一樣?

屌那星 20個人 得2，3條友打 打到times up只係扣左1/5血 嬲撚到

打左150秒條血冇扣到一半就好走啦

銀鳥係咪長駐有得打

冰鳥今日全日唔見

終於捉到冰雞
但隻利今日打3場又走晒

今日尾水五星Raid（急=急凍鳥；利=利基亞）

5星RAID list 戰鬥時間為兩小時，可使用普通RAID pass

1719青衣北担杆山路 急
1719黃大仙鳳德邨 急
1727新蒲崗彩頤花園 利
1733 土瓜灣天龍會 急
1734 慈雲山警署 利
1734 葵芳青年學院 急
1742 深水埗警署 急
1744黃大仙龍蟠苑 急
1744 石硤尾澤安村 利
1815 九龍城城寨 （ 豪門）急
1816 大角咀中華聖母堂 急
1820 荔公迴旋處塔 急
1825 紅磡火車站急

今日兩場急都走哂，好撚煩，哂左我一個課金pass, 以後只用免費pass打急同利算了

煙撚左嗰一刻 真係 chok 撚住度氣
都唔明點解你地可以係咁課 係咁煙 再係咁課

走撚左 送返啲 安慰獎都好呀
走撚左 乜春都無

Same here

1833 中山紀念公園 急
1844司徒拔道警隊博物館急
1844 上水廣場 利
1844 慈雲山南巴士總站 急

Source: 香港名人俱樂部 Pokemon go telegram group

巴打講得岩
一半時間都扣唔到一半血 好走
唔好哂藥水同時間
打神獸果時 睇下左上角人數 10個以下基本都好難過到

btw , 睇返前幾頁 啲 reply

回窩既人 可唔可以自己花少少時間 睇哂第一版先問問題 ?

咁早尾水
荃灣幾時先肯出隻利

有一堆復活藥喎

有冇人覺得 唔知由幾時開始 條街捉到既精靈, cp 又唔高 iv 又低, 好耐先捉到一隻 iv 過 90 既

以前肯定唔係咁

Raid係好早就完

你個名解答左你

又真係好黑既

我想問下係咪個個玩都會好LAG?
我用AN機

iPhone會彈App，有陣時即情無反應

lag = 訊號 or GPS 收得唔好

你係咪用 蝗國移動 ?

ip彈game
an就lag 自行選擇

重搭返興趣,有d想聽日出去行一轉搵下利

終於捉到一隻急凍啦

雙冰技但iv低

用SUN MOBILE

黎緊好似有其他既神獸出現

我都係，玩下玩下就會lag，我媽就有時捉唔到精靈

6隻死哂入返去好似傷害會從新計起 所以一定0個bonus波咁濟 所以D寵廢既試下塞隻幸福蛋放最後試下頂到完場

今日收穫好豐富
操完gym一出門口 有隻1700cp化石飛龍
見到有急凍 利基 行過去捉。竟然撞到

重要一球紅捉左。
行去采頣花園。第一次打利基。一球入魂

Btw急凍鳥打左7次全煙

化石飛龍重要靚技

我今日打銀鳥都彈GAME
之前打RAID都唔會 唔知係咪人多關係

傷害會唔會重計呢點我唔清楚
但我死哂6隻我一定會快手入番去
唔幫手打點過關 我已經體會左好多次
次次差少少 就係d人死哂唔入去幫手

唔知啲人乜心態

係 N 記 on 9 啫, 傷害歸 0 咪養成一班 有蛋出全蛋既自私精囉

太多弱點 , 又係觀賞精靈

今日打左場利
去到得番最後幾分鐘
入場13個
打果時得9個
一開波 3份1時間就扣左半血
跟住d人死晒寵唔撚入番黎
得番我同fd+個街場友
最尾打唔贏

2.5, 1.5

呢位巴打就啱啦

其實我都唔明 明明咁大佢重新進入對戰都唔份返打 打多D有多D波喎

就來要課金買波

話時話 依隻 game 有冇出過 捉精靈模擬器可以練扔波 ?

今日收穫豐富 多左好多戰力
可惜唔夠星塵升
好多都卡住3000/2500星塵
之前用哂係肥大 伊貝身上

我懷疑有啲人係 死哂 6 隻換寵 但彈 game / 卡住左入唔返

佢地重新開 game , 會卡住喺地圖畫面, 等 gym 入邊打完, 佢地先會出返 YOU WIN 嗰版

咁似晏就葵芳個場既

我係打到殘血得返我係到打

明明左上仲有9個人

最後3秒贏

所有死左唔入返場打既都捉唔撚到

我今日打銀鳥 打到一半彈game 入返去就you win
咁都有11個波 仲比我捉埋

我淨返 廿幾個波 ... 痴線 ... 根本無哂位

彩糖成百粒 無地方用 , 又淨返 280K 星塵 ...

就快被迫上絕路

打緊中途彈左 game , 你啲寵會自動戰鬥 幫你打

我就係葵芳果場
不過我輸完就夠鐘
無得再打

我就唔會理傷害果d野
有得打就打 出盡力打先係好玩家
最憎自私精

琴日升28LV 今日巳經到左一半

咁好服務架

屌你老母依家亂鳩咁放野霸gym係咪好撚型？

打到一半時間睇睇條血同場上既寵咩情況

如果仲係好多血場上面開始係廢寵

場raid仲夠時間就果斷走場喇

慳返啲藥水同真心玩既人打仲好

藍隊呀嘛 放乜都得架啦

一陣就拎細ac打鳩佢

一定打得贏囉
全部老斑黎
半時間得番4份1
班友自己都諗住贏硬先唔入番黎
正仆街

開波就放吉利既大有人在喇
你話最後一隻頂住就話啫

都唔知頂黎做乜
我唔死個傷害+1粒波
死左入番又係+1粒波

黎緊依三日神獸有無話每晚幾點停止出現??
定係24小時不斷出?

去前兩日睇啦

自

bewteen , 點解神獸唔可以放上 gym ?

點排我呢排得返普通既精靈，係咪俾人ban咗？
利申：有用auto IV checker

你用 cp 排序, cap 張圖嚟睇下 ?

佢地唔願意離開主人

講起就嬲, 學人講忠誠, 依家都幾萬頭住家啦, 神獸都係臭雞嚟

其實講真
我本身屋企係個stop度
如果我開bluestacks原地掛櫻
其實算唔算外掛飛人
我只係唔想係屋企拎住部電話

其實仲有可以改善嘅地方

贏左raid >捉唔到>冇得入場再打
輸左>可以入場再打

咁贏左+捉唔到 咪好唔扺

頭先捉左隻100 比卡超

唔明你有咩問題 , 你有精靈唔見左 ?

想問下而家火寵最勁係咪都係奉神犬

你等 N 記 buff 佢呀 ?

火伊 > 奉神 > 噴火龍

好心就 buff 御三家啦

炎帝 ATK 都只係得 235 , 火伊 ATK 有 246 ?

有咩根據 ? 動畫入邊 伊貝好撚勁架咩 ?

捉到就冰鮮雞，捉唔到就正臭雞
2 日， 3 煙 3

應該係見唔到野生稀有精靈
用auto iv checker後果, Shadow ban
要等一排(好似7日?)先會解封

仆街依家老班都無人打

我係街捉得返啲普通精露，一隻護主犬級數唧精靈都無，有無人麻煩可以解答吓

留卷打神獸呀

我早上去打都有10個人
其中2個阿叔拎2部電話

有同無都無所謂啦
條街有撚好野咩 樓下有隻 奇異花 先得 1500 cp , 捉左又係爛 IV , 依家條街啲精靈垃圾得太離譜

N 記無腦架啦, 鍾意用石頭隊自己隻腳

用 5 星 raid 打亂 1-4 星既生態

應該各星蛋都有一張卷

你係講得無錯嘅，但好無癮咁

咁我有咩可以做去解封？

唔好再用+等

唔駛多 初級 (1-2 星) 中級 (3-4星) 高級 (5 星) 各一
N 記成個廢中廢老咁款 , 唔識進步既
啲 1-2 星 咪又係長期浪費, 倒不如大方啲, 畀人打下當升下 exp 仲好啦

信我, 條街真係無野捉

agger

唔知幾時先會咁

老班未有高iv
但而家已經冇人打

我都係，最高得84.4

N 記 真係好撚 孤寒 同 小家

1) 一周年, 玩足一年既玩家竟然無特別獎勵, 送下金幣 , 10 公里蛋, 孵蛋器都好呀

2) 條街啲精靈弱雞到離譜, 80% 以上係 LV 20 或以下, iv 低都算, 彈幾個波捉到又因為星塵太少而唔會考慮升, 捉一隻個星塵又低得可憐 , 刷 stop 又 on 99 咁得 3 件 items 全撚部小家 setting 都係想班家走去課金 但事實證明, 只要個 game 內容好 (出神獸 , 搞活動) 自然有人課金架啦, 咁佢當初成堆小家 setting 咪 就係 on 9 地趕客囉

3) 驚死啲玩家 會儲齊小精靈咁款 成鳩日 set 到 d S 級, 稀有小精靈喺荒山野嶺既 stop 出現。 大佬有哂 IT 狗去計邊啲 stop 多人刷, 邊啲少刷架啦 。 專搵啲少刷既 stop 去出大怪

講真
佢個trade幾撚時出
又驚飛人trade怪
自己又唔捉
trade下d進化素材都好丫

有時可能無時間換唔切

都係嗰句啦
驚死啲玩家 會儲齊小精靈咁款 痴撚線

n記玩咗成年，係咪呢兩日先知啲玩家想要咩

raid咁早收工
想搵下老班黎開圖鑑都無

N 記 :「畀你班打工仔放工 捉到哂啲精靈仲得掂既 ? 」

火伊物攻130, 炎帝物攻先得115, 火伊完勝
特攻火伊90, 炎帝95
不過炎帝血厚好多

暑假就好心開足全日 Raid 啦

Amazing summer

缺stardust缺到乜都捉
搞到得番3個紅波

夜晚八點就完真係無癮

諗諗下火系真係唔知升邊隻好
老噴奉神火伊好似都係到喉唔到肺
定等火鳥

火系勁寵多不聲數
係都等雷鳥啦,玩到日月勁既雷系都係果幾隻

7點就收曬工
想搵下都唔得閒

因為太耐冇玩了,D STARDUST唔係好夠用
火系想揀一隻出黎升左先

關咩事, 依隻又唔係學生 game

我收 8 點，佢又收 8 點，更冇癮

唯一神你都唔識？

依家RAID改左朝6晚8...

但我番工6點幾先起身...
要趕車玩唔到...

8點有時都未走...玩條毛

老噴點睇

想問下每日夜晚9點後係咪無得打團戰？

有一隻,但係咪等埋火鳥先好D

伸手黨係咪唔識咩嘢叫做爬文

火鳥難有糖喎
做BUDDY都要20km一粒
就算依家3折都差唔多7km一粒

有萬能糖驚乜鳩

Rare candy la

1 agger
2 都係因為精靈出現率高先唔夠洗 平時都夠用, 刷gym stop又多d 連續碌得多又多d
3 咁勁野要去追好正常 我果邊啟暴成日都係接近山既多過平地城市, 我覺得都make sense姐

3 點會係正常呢 ? 佢係狂出荒山野嶺喎 , 嗰啲地方 方圓一公里根本少人去 , 佢自己 Check 刷 point 頻率實 check 到既數據嚟既

如果一個玩家唔用 map 唔用 alert , 鬼知佢地有出過 ?
你唔好倒返轉 因為有 map 有 alert 而本末倒置 覺得佢地出喺嗰啲地方係正常先得架

圖中依隻野 我見都未見過

佢出喺 乜鳩山上邊 ? 方圓幾公里都唔係人住
畀邊個捉 ? 咪又係益撚哂飛狗

野山啟暴喎
難搵都正常
我呢家都係得兩隻自己進既, 有同無都影響唔到我
佢個設定係要比較接近山先spawn到我覺得都make sense,可能因為個心覺得佢係山飛黎飛去掛
不過唔同地方有唔同效果
好似香港咁 近山既地方變左係無人去既地方而已

世界各地都會發生架啦... 海中心出unown無人去到都有架啦...

所以咪就係屌緊 N 記 孤鳩寒 出喺無人去既地方 咁咪得啲飛狗捉到囉

Btw 琴日見到隻100肥大係山

呢d真係sosad

冇皮超，但有皮寶寶

幾倍到幾時呀? 又話尋日完?

過左十世先post

而家出左技能書, 依隻捉到已經非常好J

上面有人講出係山丫嘛

幾點先有raid打

日日煙，好無引

屋企出左一隻急凍鳥但係根本無人打

係邊

沙田小瀝源

九龍仲有機幫到你

無辦法
屋村仔
d人又未起身

1 技有冇得洗?

d路基亞全部係山卡啦位

有

好似唔準，有幾次佢話附近有80iv公廁寵
但我咁岩捉番黎係廢到用唔到

仲有點解荒山野嶺就見到係100iv
平時人多既地方就連iv都冇顯示

雷鳥果段時間岩岩好去旅行

仆街啦

琴日仲有十幾萬星塵，今朝一開得返百幾 係咪俾人爆左ac

兩部電話登入同一個帳號mass evolve
有冇人試過

外國捉囉 除非你去蝗國

我之前冇玩幾個月, 呢幾日開番都發現有D怪多左, 同星塵多左, 有D小怪都多左
睇番D怪的日期個段時期都冇玩過

因為N 記根本唔想玩家捉到， 又唔撚畀位你屌佢無出過。 出喺山頂捉唔撚到就變左理所當然既事 。 仲有唔多唔少係班飛人所累， 係佢地刷山上既邊stop 誤導數據都唔定

前日裝返黎玩有廿幾萬星塵，琴日得返十幾萬已經覺得怪怪地

你係飛狗 Or 有用第三方程式啦肯定

Go where

以前有用過all g關事？

去美帝度 但唔知我去個度多唔多人玩

煙左隻雀
明大家既感受
企係度等左20分鐘先夠人開拖打,點知打完得個吉

長沙灣地鐵站b出終於無煙 好感動遲到翻工都抵

冇用過 宜家驚俾人HACK 會冇左AC

早左一條鐘出門口，成功捉到急凍同第一隻班吉拉

美國正常應該多人玩

Block撚哂啲伸手黨

早晨五星Raid（急=急凍鳥；利=利基亞）

0714 深水埗公園 急
0715 九龍城打鼓嶺道 急
0718 小西灣佳翠苑 急
0723 九龍仔公園 急
0723 澳華澳邵氏影城 急
0731 牛頭角翠華中心 利
0733 紅磡紅茶館酒店 急
0736 黃埔船 急
0736 葵興石排街公園 急
0736 烏溪沙外展活動中心 利
0739 何文田體育館 利
0740 柴灣興民村 急
0742 長沙灣地鐵b出口 利
0744 大水坑馬鐵站 急

0802 樂華北村 利
0803 黃大仙翠竹 急
0803 沙田馬場入口 急
0804 清水灣孟公屋 利
0804 跑馬地山光道 利
0809 金鐘政府總部 急
0809 黃竹坑公園對面 急
0810 長沙灣地鐵b出口 利
0815 柴灣港鐵康樂會(似進不去) 利
0815 火炭御龍山 利
0819 荃灣荃景花園 急
0819 柴灣公園 利
0823 佐敦渡船街 急
0826 西營盤郵局 利
0829 油麻地警署 利
0829 鍘魚涌寵物公園 利
0836 北葵涌圖書館 利
0840 太古鍘魚涌社區綜合大樓 急
0840 何文田東華學院 急
0841 薄扶林伯大尼 急

0902 灣仔馬師道 急
0903 鴨脷洲漁安苑 急
0903 太古港島東中心 急

實際地址自己係Wecatch搵

Source : 香港名人俱樂部 Pokemon go Telegram Group

今朝黃大仙地鐵站有利基亞

但係我遲左出門口

去到得返幾十秒

你想做全職訓練員定啦

粒神奇糖果畀隻急凍鳥食
隻野係唔係唔會消失架？

會中毒死

笑左

個樣有啲似

樓下有急凍鳥 但我得24LV

你有相剋寵既、吉利 / 幸福蛋同多補血藥既可以入去蛋
如果唔係唔好入去做智障阻住人地打啦

24LV都打得咩? 唔係要25?

今日扔左三下excellent 都煙

咪撚用蛋啦仆街

美國邊忽呀屌
講出黎比我睇下有無人玩

美國人對PKM既狂熱程度應該係世界之最
當然要睇邊區

用蛋放最後用黎補番前面個啲既血呀，你以為我係叫佢擺最前打呀

Go fest果日成百人出黎開lure捉野, 細city
打班吉raid紅隊都要分三組
藍好似2 黃都1
之後再有一場係混合
三藩市仲癲 不過就唔知有幾多人喇

今朝北角打急，一開波就見到d廢中一堆蛋，打到timesup 輸埋，冚家產一齊無左張卷 好彩再打捉到

準備跳

佛羅里達

2056

個班智障成撚日諗住有人打贏就可以輕鬆捉，真係仆街到不得了

好彩係暫時為止，雖然有遇到少數呢啲仆街人士，不過都打得贏
可能既話開私人Group打仲好，最好係同色，咁又會多幾個波

nokia 中環中心 1018-1218

慘 100

都今日都仲咁撚多人唔識打

頭先輸左2場15人

唔係唔識打 好多人自私姐

琴日打急得10個人心諗死撚硬
點知入場隻隻火系岩系寵

不過都煙撚左

一開波極速打
最後次次都慢到瀨屎
唔閃技死晒d寵又唔入番黎

Lunch 五星Raid（急=急凍鳥；利=利基亞）

0922 西九苗圃 利
0922 佐敦廟街 利
0923 尖沙咀重慶大廈 急
0924 沙田第一城游泳池 急
0925 沙田禾輋村 急
0930 彩雲峻弦 急
0931 順安村 急
0931 紅磡廣場 急
0933 深水埗黃金對面 利
0935 李鄭屋崇正中學後面 急
0935 調景嶺華永4號觀景台 急
0936 火炭落路下村 急
0939 觀塘海濱 急
0941 上環中山公園 急
0942 樂富廣場 急

1000 青衣長康 急
1002 鯉魚門天后廟 急
1003 筲箕灣耀東村 利
1009 大圍世界花園 急
1014 紅磡碼頭巴士總站 急
1014 荃灣廣場 急
1016 觀塘康寧道公園 急
1017 九龍灣地鐵站 急
1018 中環中心 利
1020 斧山瓊麗苑 急
1022 沙田圍王屋 利
1023 大水坑主風小學海濱 急
1026 大圍豐盛苑 急
1027 華景商場 利
1031 寶琳景林村 急
1032 土瓜灣漢寶 利
1032 荔景村 急
1037 數碼港 急
1037 九龍灣彩禧路公園 急
1038 大坑東匯基書院 急
1043 將軍澳唐明公園 急

1101 鍘魚溝公園滅火輪 急
1102 秀茂坪寶達村 急
1102 跑馬地梅馨街 急
1103 大圍聖徒教會 急
1105 沙田源禾運動場 利

實際地址自己係Wecatch搵

Source : 香港名人俱樂部 Pokemon go Telegram Group

私人group有興趣

點解會推介恥鬼打MEWTWO
恥鬼有毒屬喎

恥鬼會俾超夢秒

正路都係老班

定係鋼螳都唔錯?

我有隻96 已經心足

估計MEWTWO都係念/格技
用蟲招既巨鉗應該係最理想

2056[/quote]
慘 100[/quote]
我有隻96 已經心足[/quote]
算啦唔好要討論依個話題 好心酸

咁又收返老班皮

而家有得直接睇Iv?
點解上面睇cp就知係100iv

利基亞同急凍鳥係固定LV
所以一睇CP就知幾IV

咁急凍鳥100iv既話 cp會係幾多？

超夢夢有格？

估咋
超夢夢比較深入民心既招係精神干擾同波導彈嘛

純精神黎

有無巴絲有興趣組隊打😂😂

重有火鳥同雷鳥要打
要課幾多卷先夠

屌你去捉heracross
Florida應該好多人玩
不過睇city

睇下d youtube影片 都知外國咩地方多人玩啦

你咩色先

美國咁大, d YouTube 片好多都係係大城市玩

睇番官方資料
4.6m既人打神獸
得1.9m既人捉到
證明神獸係有難道
巴打們唔好灰心 加油

藍

難度

錯字 sorry
多謝巴打提醒

PSYSTRIKE

Join tg group啦
張圖經常有人貼出黎

急凍鳥同洛基2隻IV都91-93到 收唔收手好
想留番D卷打火鳥同雷鳥

下個topic要改做：Join telegram (唔夠位就寫tg)啦問問問

仲有Coins / 會繼續課既咪追囉，襯住依家Gift Box特價都應該入下手
不如你諗你遇到捉唔捉到再高IV既好過

你真係有心機

上年捉完142後無玩
見到神獸後想玩番

淨係做返工啲野好悶架，咪上黎吹下水過下日晨囉

會唔會搞到呢度冇哂人

呢幾日推得快撚到

岩啊

明明室內連緊WIFI都成日話我收唔到GPS

以前都無咁

耐冇玩. 爬左D文. 而家肥大咩技最好? (包括legacy moves eg DC DP)

好既意思係平衡到攻擊力同埋儲氣時間. (例如hyper beam就實用性欠奉, 因為易避)

原來我都走左隻95.6

Dragon tail
Outrage
拎去打啦

DT + O 係唔dodge既情況下最大輸出?

For PVP / 慳藥水, DB + O 同DB + Hurricane你地會點揀?

冗員

我都係

Yes
我揀雙龍技 打人痛
不過二技中hurricane未必會突登轉

琴日用左3個ctm都轉唔到outrage
HB->H->HB->H

開心大發現, 原來可以轉返轉頭 ABABABAB

如果可以趕走哂班智障都咪話唔好

3次1/2機會都唔中真係認命算了

感覺少左利
荃灣區今日附近一隻都冇，冰雞就有幾隻

1330食完飯
1320先黎出急凍鳥

屌好撚嬲呀
我準備扔白波，無啦啦「錯誤」
然後再入返個道館無得比我捉返
要我再打過，張券就無扣到
但係倒數到0入場打既時候又係錯誤
試左入場四五次都係咁
打唔到，又捉唔到
張券又hold住左，我屌你老母

而家仲有無秘技可以令角色行過兩步？
返工個stop同gym真係一步之隔，個圈都掃到佢地
唔想可遠觀而不可......

iPhone既話開閂Wifi就OK，An機就唔知
尋晚係咁係屋企同屋企隔離個Stop攞番啲波

有無荃灣巴絲去海邊一齊打急？
利申 黃

KILL APP
入GAME
入GYM
等
之後會入返捉野果版

就係無入返捉野果版
變左要再打過既畫面
張券有個剔號即係之前一場無扣過
但組隊入場打，一數完0秒就「錯誤」如上圖

試下呢個位唔按任何野先

睇個樣似bug左

唔係話FIX左咩
我之前都中過招
4星老噴

呢個位唔按咪就係平時大家準備㩒券入去打boss，boss行喺度有CP數字個畫面
唔按佢佢咪一直企係度
咁樣既bug都有, N記真心比個like

正常黎講等一陣佢會LOAD入捉野畫面
冇既話就RIP

好羨慕tg長期有班友唔洗做日日打

你都可以

返工做飛人 你唔知啫

係咪易捉左

今日打3場都1-2球就捉到

Thank you bro'

一切都是運

冰章未金真係好難捉冰鳥

利基亞係咪得返今日有得捉 ？

好似無講過幾時會消失

我都係
左邊gym右邊stop都係爭一兩步

今日先裝返，見到屋企個wifi 玩到兩個gym

今朝走甩左隻利基 6粒都捉唔到

我屋企原本係痴到三個STOP
但GPS攪到得返一個

我都係 依家連淨低果個都要移下移下先禁到

其實我公司本身掂到一個stop
但近排shift左少少掂唔到
唔知係我部機upgrade左os問題定game問題

法國維園 圖書館 成日雙拼

癡撚線今日打急涷
本身係開hotspot比另一部電話幫埋女友打
打打下自己無電
好在有wifi 佢ac金果一波捉到仲要93%

想問四隻神獸最值得升先係咪火鳥? 見佢攻力排第四

因為神奇糖果好有限 只可以All in一隻

維園長期櫻喎
多神係正常

三神鳥基礎捕捉率提升, 2％->3%
皇恩浩蕩

開會捉唔到中環隻利基亞 呢兩日少左好多raids

我會升雷鳥

因為雷系無乜勁野

同埋自己係黃隊 支持下

如果講正傳GAME
雷鳥係比較常見有人拎黎打PVP既神獸

大家而家有冇用咩網check番d資訊？好似孵蛋會出咩呀 靚技dps呀呢d

N記見少返人課就升返引人課多筆
淨係識賺錢

分分鐘最尾一日100% CATCH RATE

真係多撚謝呀１%

唉屌
屋企樓下出急凍鳥

巴打 我都試過你同一樣情況
卡住左 點入都錯誤
之後我放棄左 當掉左張卷算

係唔係31就無 ？

即係31號後就無急凍鳥？

打孖出

你隻BUDDY

26k exp

N記有撚咁好

唔好咁多幻想

荃灣幾時出利呀DIU

原來一日打得一次 今朝捉唔到

其實點解芝加哥會100%捉到既,係活動定點?

hi

多1% 真係多謝N記
原先4.9M人捉 1.9M人捉到
升多1% 真係好Q多喎

今朝煙左隻冰雞
部左成日一隻利都無

別灰心
你還有信用卡啊

呢到係咪個個都係100金幣買卷狂捉？

啲人包禮包

我出名零課之星黎

無買,尋日無捉,所以有2張卷

即係點 ?今日先裝返咩都唔知

課金呀

長知識了

想無限捉就課金啦

屋企個gym 朝早到而加好似出左3次利基

睇左一日都冇
最最最近青衣同大窩口
我

真係好多回鍋玩家

佢依家有禮包買
買曬大約用3000COIN,有差唔多50張卷

打左好多場利基亞,冰鳥，一隻過9X iv既都冇
但不斷見到人捉到100iv

今朝有隻係麗城,太撚遠驚入到去都唔夠人打無去到

今日捕捉率
急凍鳥6捉6
利基亞3捉0

洗唔洗入定啲禮包捉火鳥雷鳥

屌 走左隻IV95既洛基
係我見過最高既洛基
公平咩 2連EX都彈

呢到都舊水

我都煙過2隻96

諗住捉多幾隻高IV
點知
事實證明 技術係其次
運仔係最重要

好耐冇玩依家down返
想問下依家每個人捉同一隻寵iv係咪唔一樣
我用wecatch 見到附近有9x% iv 但捉返黎佢話很難派上用場

Lv30之前係

留卷打雷鳥

thanks!! 唯有多啲升lv

星期五朝早八點前，捉任何寵都會有雙倍經驗同糖，襯機捉多啲波波，開幸運蛋升Lv啦

今日急凍烏2波in

wecatch係咪又死左

30之後就會FIX?
頭先打利基亞 2XXX 不過有人係???

路過仲捉左條閃光鯉魚王 依家仲有無其他色違寵?
THANKS

AB餐一齊食好d喎

緊係雙利最好
急凍鳥垃圾

Sor
想問下打神獸係咪開到8點就完

利基亞會唔會有期限

softban 有咩計 , 一搭完地鐵就soft ban咗

dklm打到最尾得返我

係
因為佢之前未捉過咁高CP，所以係???

暫時未有

朝六晚九（呢兩日都係八點八左右就係尾場）

有人話轉個Pokestop 40次就解ban

荃灣有利啦

邊度 返緊去

放工有冇人一齊捉

係咩位

100
明白感受

又煙一隻路基亞

我都煙左兩野
煙十野果d算最慘

第一日 16中1 煙兩野算什麼

點解iphone入game商店無哂啲coins買？？？
要特別開功能？

有無人知荃灣個隻路基亞Iv 幾多

列空座夠哂打啦

200

唔好老點人啦
神獸明明固定3V
之後3項RANDOM架嘛

個個iv 都唔同

龍+飛四倍怕冰

岩岩捉隻利基亞 捉捉下彈app
不過入番game 係話我捉到既

烈空座

又貼

岩岩捉左 82iv以下

Cp2007

傻仔以為有個龍字就龍系
水+飛行呀

講緊烈空座？冇野了

我捉果時隻野得1944
不過只係想儲圖鑑都唔俾我捉到

用左唔知4定5日由 35->36
34->35 好似用左成個月

2048 啱啱嚮天上面捉完

天橋

...唔記得用金果
鳩掉五個波煙咗隻急

不過本來都有一隻

捉到啦

大埔連爆3隻

紅磡？

唔課金睇怕都無乜機會捉埋隻路基亞

利基亞得返今日捉？ 無課 想再捉

唔係

去到28號 朝早8點 好似係

左下同右上近邊到 岩岩捉完明星果隻

左下太和火車站
右上過番紅橋去大埔墟個邊

黃大仙捉到老急

點解今日我冇打過團戰 佢要我課先打得?

一陣過怡雅院捉完急凍鳥先算

轉Gym Stop拎個pass先

thx bro

一入場就error

不過真係好多入左場唔打嘅人

完全講運 今日打左場急凍鳥 一捉第一個波就捉到
之前見8捉1

一入場就error有冇解決方法

好似係因為你 手機個時間 唔係自動更新

set 返就 ok

咁如果隻怪唔再係個gym到
再轉會唔會有

我係自動更新啊

捉唔到銀鳥 捉到老班重開心

今日黑到唔想捉
加上 放工屋企附近都無神獸 ...
慳返張卷聽日

btw 又幫女友開左波克基古 , 我自己第二次遇到, 我幫佢捉左第一次

老班過2日先捉啦
見到老班周街都係

無煙過銀鳥
反而冰鳥成日煙 6隻煙左4隻
就算捉到IV都係80以下
我81都可以接受 寫wonder就得

咩手機 咩系統呀 ?

好少聽到有人話一入就 Error 喎

有2隻急凍鳥係樓下

無人打 入場得我1個

唔明

我琴日都等到有人黎 班c9阿叔都拎2部電話打

LG G5
an6 好似係

明明朝早打又冇問題

依家個個捉神獸,邊有人會浪費卷捉佢
等D神獸完曬,就排住隊架啦

只要今日未拎券隨時都可以轉gym stop拎

怪力靚技係 counter+close combat?

岩先銀鳥隔離就係老班

好多打完就過埋隔離打

任何gym都有?

咁隔離會打埋正常既,但唔會特登行過去D遠位

唔該

玩到部iphone 着火咁 好不安

我都覺 之前最多係微溫 依家直頭係熱

用IPHONE6玩
差唔多2分鐘彈一次GAME
彈到開始又想棄過

我部6splus ,成日用完道具就卡死左

夏天ar ma

煩到嘔 撳藥要重開GAME

我用SONY機都一樣
補血補得快會卡死左

仲有成日話gps 錯誤

EXACT7LY

捉到兩隻冰鳥96

我會搵老班打
剛剛又入手一隻

我想問下有冇人一load入去打raid就錯誤彈返出黎???

係咪有件道具可以改技 執左成日都唔見，連新果啲進化素材都未見過

你上次棄 Game 係去到咩進度 ?

兩招都剋急凍鳥
幾好

wecatch 壞左???

龍之鱗可以點拎

打火鳥推介

26lv, 有23xx cp卡比同啟暴龍

最新改技道具 有兩種 fast TM / charged TM , 前者改快技 , 後者改儲技
兩種 TM 都係只可以透過 打 Raid 隨機掉, 高級raid 機率 > 低機率

進化素材 係可以刷 pokestop 隨機出 (但機率好細)
最穩陣係 連續七天 都首刷 pokestop
到第七天 佢會隨機出一個畀你

今日一隻利 兩隻急凍鳥

我會出鯉魚王 , 瑪麗露, 鐵炮魚 到時見

鯉魚龍,水E呢D都夠做,水系勁野特別多

長知識了 thz

終於有比超

未有火同雷金牌既人快d 捉

利申:冰 超 同 飛行都金牌,感覺上有d幫助

地面系打火飛幾倍傷

冇人講感動岩

196%

係岩系打飛行呀屌

POKEMON GO個計法唔同喎

去圓方刷哂所有波捉夠二百隻雷系拎爆加成

點解5k同10k都有燈籠魚

我今日10k出綿羊

原來係1.25 / 0.8既分別

Source:

笑死

綿羊都要屌

你一隻舊蛋 一隻新蛋

咩利羊 好難先遇到一隻

放BUDDY又戇鳩
而家活動蛋出就最好

係咪全部女仔果然翁都係咁

岩岩回鍋 今日見大埔勁多人捉利基亞
入場要打既 🙄 要贏先捉得？

YES

有冇知wecatch係咪死左???

男既無唇膏 女既先有

另外我得以下既寵 係咪可以話無可能打贏？
我見打利基亞時 身邊其他寵係無郁過
咁其他人係咪齋企無一齊打？

打飛機姐係打道館？

等人carry

太低CP啦
升下先啦

CP 太低, 只能搏大霧 , 等 其他人 carry 你
但近排太多人回鍋 好多人唔知頭唔知路又避唔到招 就被神獸幾炮打撚死哂

出唔到太多特效啫, 佢地有打既

打飛機 係指 你自己要喺屋企打一次飛機
之後就做下一步 就ok

好似半死

好多精靈出唔到

打飛機都要人教

CHOK自己條野囉

認真 姐係句野冇特別含意 剩係打飛機
咁有冇人試過work唔work

我今朝入埸狂轉身係到避，之後死剩兩隻贏左
上網睇無貢獻少啲波，我得6粒仲煙埋

如果唔打飛機就 進化既, 失敗左唔關我事
跟足就一定得

補充一句, 行夠十公里後, 唔好換走佢, 要繼續做 buddy >> 打飛機 >> 日間 / 晚上 進化 , 就得啦

近依幾隻6隻死哂都賴得復活
好似養緊一堆廢人咁

好奇一問, 其實blue team 係咪特別多呀伯呀嬸

真心想知唔打既人係咩心態
唔打既話成team人輸曬又要重打曬時間
就算打贏你冇貢獻都唔夠波捉啦

如果我日頭開始打丁打到黃昏先進會點

計你射出嚟嗰秒囉

想問自己6隻死晒 係咪一樣可以復活入場?
如果全部人6隻都一齊死晒 會點

夠鐘就輸，冚家無哂一張入場券
死哂6隻換6隻再打

今日第一次打
羸左捉唔到

係咪可以避到攻擊？
掃走好似都中
已經唔理直接普攻儲氣出技算

抱大腿
簡岩同隊GYM打既話座底7粒波
一個唔該靠隊友刷貢獻仲有9粒波
好似係

輸左再入同一個道局唔扣卷

係 今朝就係死左幾獲，之後先入去企

打左10場都唔係黃色隊

hi 棄左數碼淫蟲未?

捉過357隻小磁怪
但一隻>90既都冇

我做錯左咩啲野課唔到金？

睇第一頁啦，有哂你想問既野架啦

好似有BUG
關個編號事 愈近唔知邊個位就愈高 相反就愈
所以野生既編號前既全部都係垃圾
頭先爬文見到 唔肯定

玩野咩你，又想累街坊呀
咁既隊去打1-3星算吧啦

一定唔關事啦，隻隻都有高IV，睇你好唔好彩架咋

時間set自動

我100親既都係辣殺
比卡超, 毽子棉, 地鼠, 小海獅
係得隻咩利羊叫有D睇頭
但難儲糖

岩岩裝返黎玩 lm

第三次都未捉到

有隻100老噴
上次進拍翼龍爪
依家有得洗技

可以, 但有bug避到大技都會照扣足血令到隻寵假死
要人手換寵

唔避狂打會比較好？
死左直接換其他打
咁打法會快啲？

有冇方法可以彈少d game 彈到傻

拎到十個用左3個捉到？
想問剩底果7個可唔可以留底下次用？

唔得

紅色鯉魚龍點有

-6

特別閃光版精靈

遊戲中暫時只有 金色鯉魚王 >> 進化 做 紅色鯉魚龍

極罕有出現率

聽講 利基亞 同 三神獸鳥都有 閃光版

換 Android 機 , 講完

如果你對面每場 4 , 5 星 raid 既對手 都有 12 隻攻擊寵既, 你可以捨己為人唔避既 , 咪唔好避, 慳返時間囉

其實好高興見到多返好多人玩, 令到個氣氛好左

但諗到 不久將來又無端端有班人 因為難捉難升無更新 又選擇棄 game

就有啲 心 up

btw, 請珍惜 market 入邊 賣少見少既 「真正」手機遊戲

Ok del game

唔使不久
活動完左即刻冇人玩

我寧願 N 記唔好咁孤寒
將淨返既白波 變返黑波 送畀人仲好啦

del 左真係唔好再返嚟啦 , 斷斷續續咁玩無意思

on9 玩game邊有「冇意思」 人地中意點玩咪點玩，你理得人

隻game iOS 一run就扯1Gb ram，6s or above 先好玩

佢唔更新真係好無癮
自問係個pokemon小粉絲都頂唔順棄左game一陣

戇鳩

棄game 再玩根本冇問題，等其他神獸出再玩過

佢地不嬲都想更新， 只係管理不善啫。 佢地go fest 柒左之後， 應該有返少少反省。

連黃金鯉魚王都有

fix左十世

無人邀請你地班柒頭食回頭草架 。 del 撚完就要有啲骨氣。 好行唔撚送啦， 死去掛機啦。

JJ插沙, 跪求多波波出沒既地方........ 要大進化

依幾日見一隻捉一雙。 難捉左好多， 勁彈波

邊度多櫻花

聽日如果俾我捉到埋隻路基亞就好喇

點解咁多人curve波都係逆時針

左手

水時巴 祝你一球入魂

0課有難度

-6 捉完隻雀附近有條魚 上次玩已經係黃金魚（仲要event 內捉唔到）

肯定,得返一次機會,預唔得架喇,但又真係唔多想課俾佢

已經狂捉都勁缺stardust
無雙倍點算

我都係
屋企接近荒山野嶺

Lugia之後仲有喎，係急凍，雷鳥Ho-oh有限時

叫飛人幫手囉

咁都好d
如果聽日神運捉到就課曬果三個pack俾佢

0課玩家

用每人辛苦打番黎既1000金換曬入場卷

最後一隻利基亞一隻冰鳥

收手真係好辛苦

好彩冰鳥91iv 利基亞88

唔係應該del game

我隻冰雞98iv,係差隻路仔未捉到，好想儲

咁我聽日搏冰雞算

我兩隻都82.2，不過有就算啦，仲要wonder，唔捉了，遲d捉雷鳥同火鳥好過

An機先勁彈勁lag
利申我朋友用LG G6玩到發脾4

我都無捉到 >95iv，不過算啦捉到開圖鑑又>85iv 已經達成心願了

今日先玩返 仲有無得捉

iPhone6 自從出左Raid之後彈到仆街

用例子答你, 無關係

無課金帳號

買左6張pass用左2張都捉唔撚左冰雀
放棄,留返premium pass 捉雷鳥算

兩張圖次序掉轉左

邊到講之後仲有

邊到講之後仲有？

紅隊依家係咪最廢
方圓十里無一個道場係自己友

打左4急3利
得一次係藍gym
我dllm咩

早上真係唔夠人打

晒左張free pass

我都係

今朝幾隻急凍鳥都冇人打
咩事

等等下自然有人嚟，試過幾次

有一次試過等左9個字

次次打battle 黃組都係最少人最少波真係好心灰。。 今朝打老斑十幾個人 全部都係紅藍組廿幾lv
得我同另外2個黃組三字頭 但結果咪又係黃組最少輸出

我右手curve逆時針
順時針會發唔到力

應該多人開始捉到

少左人返工前走去打

現場冇人我真係唔敢入

靚iv蚊香蛙
應該進牛蛙定大力？

黃隊慘撚過紅啦

我打7次神得一次係藍

10場1次黃

唔好再問智障問題啦，好多第一頁都有答案架啦
追下Post先啦

不過認真無玩9個月番黎都唔會被拋街
堆3千cp 依然有用。
唔似其他game 一出新野屌打一砌，跟住過2個月又被新野屌打，無盡頭迫你課金追野

臨入公司 靈感到開機 果然有利基亞

有Raid 玩法以嚟最滿意既一場Raid
13 個人打利， 只係死左五隻，2 fast tm, 1 charged tm, 12 粒彩糖 無復活碎片。 第一波excellent 第二次great 捉到。

屌
最後得6個人打
打左7成血
晒左張卷
第一次

13個人都只係死5隻，無豬隊友
兩波入魂

今朝用左十個波都捉唔到
下下入左去一下就爆波

你幾時見到話有Ho-oh？？？？？？

打神獸揀寵技巧，請各位溫下書先好去打，唔好做豬隊友累街坊

急凍既話：
主力：班(鋼+岩)，感(岩)，火伊
副手：磁(鋼或電)，電龍，火系
磨：卡(?+hs)>>>蛋

利基亞既話：
主力：班(惡+岩)，耿(鬼)，感(岩)
副手：雷龍，急凍，磁(電)
磨：卡(鬼+hb)，蛋

下個Topic可以改做：智障 & 伸手黨請過主

啓暴龍是咪無用
班係指班吉拉？

平時打四星可以用啟暴龍屈機，但係五星既就無謂哂位啦
係。感係感動岩，磁係三合一磁怪

完左利基亞咪ho-oh，不過有排

你都on99 你話張圖擺撚左係第一頁就話姐
第一頁冇,你要人追撚晒成個post搵個答案?
其實答又唔係晒你好多時間 咪當推post囉
反正個post 都係有人問野先推得快

試過問個問題 只要答yes/no就幫到我
有條友答:
你咁撚憎人問野你咪唔好答囉

啟暴本身就半玻璃

對住nokia應該頂到一招水炮，神鳥就立即出局，連大班都要冇半條血

冰鮮雞就不講了，四倍剋

原來水伊唔得
我耿鬼靚技不過低CP
好多時放雙水伊/雙鯉魚龍都過到

耿鬼如果俾超能打番轉頭都898得

之前進班出左BITE+CRUNCH屌哂鬼
所以我依家將錯就錯升爆佢

所以一定要避技，如果唔係12隻都唔會夠打

拎隻綠毛蟲去troll
真心正

黃隊孤兒仔表示唔知咩叫有十粒波，最多試過得八粒

Rejoin 後唔計之前死左既Damage，所以諗清楚點打

冰鳥好難捉 唔係要掉出excellent先得掛？

今朝葵興黃gym 10波

所以尾門擺蛋，用黎爭取時間補血 / 換其他寵

藍＋冇死曬6隻11粒

可以中途補血咩???

都係運，唔係高手就穩定掉curve+great算

5次great都唔得

CP幾多

注意, 如果打boss時出番去選寵畫面, 傷害量就會重置。即是說如果打到後期, 六隻寵死哂出番去, 再入番場打, 傷害量必然只會+0, 所以盡量不要令六隻寵死哂(可以考慮用幸福蛋擺最尾, 記得是最尾, 頭五隻請用可以做到最高輸出既寵, 這樣做, 傷害量+2或+3的機會就會很高)。

無得補即係等隊友支援

姐係6隻一齊死晒 中途出場 補滿再入就重新計傷
而死5隻 淨低隻蛋 再出去補5隻入黎 傷就唔會重新計?

一大段野係channel到copy出黎
死哂六隻就一定係重新再黎過，呢個我試過

補血我就唔sure，我係tg見啲人講，未試過，你當唔係先啦

又或者打完一至3隻走，之後換完再打，咁咪打9隻但後面6隻打耐d

btw, 我見一張ticket可以狂打同一個gym?

只要之前打輸就得，爆波煙就冇得再打

有人改左名想洗底喎

呢個戰術幾好 搵三隻炮灰上左先

唔係講緊唔好俾6隻都死晒渣咩？

死晒再入會重置

屌啱啱彈咗之後話我太遠
行極都入唔番
仲嘥咗張pass
利申：朗豪坊8分鐘剩

依到有冇人有100IV 班吉拉

晨早第一雀

仲有無特別野要擺係新Post

呢個POST有人問過果堆

有兩隻

好多第一頁都有答案

已經証實無呢回事

講緊結算嗰陣個damage bonus(俾你拎多啲波嗰個)呀下話

神鳥時間
event完結日期

放左係#1

以下呢篇

詳細解釋一次捉「神鳥」嘅機會率（修正版本）

1. Base rate = 3% <- 呢句係成篇嘢嘅基本。Base rate 即係你直拋個波，拋中咗，不過冇餵提子，又冇Nice、Great、Excellent — 你咁做就有3%嘅成功率，即係三十幾個波會捉到一次。呢個3%係唔會喺正常人身上發生嘅，因為你最起碼都會餵莓吧？

2. 識chok 西 (curve ball) 就會增加成功率 <- 識curve ball 就會增加成功率大約1.7x。用返上面3%個例子，chok 西嘅話就會變成5.1%。

3. Golden Razz Berry 唔慳得 <- 同curve ball 類似，用Golden Razz Berry 會增加成功率，增加嘅量達到1.8x。假設你用Golden Razz Berry 又chok 西，你嘅成功率就會跳到9%！

4. 原來Type Medals 有用㗎 <- 出第二代精靈嘅時候，N記加咗個Type Medal。簡單嚟講就係你越捉得多某一類精靈，你就會慢慢升級，頂點係Gold Medal。如果你捉咗好多冰系嘅精靈，你就會有冰嘅Gold Medal，捉急凍鳥嘅機會就會增加1.3x。

5. 天道酬勤 <- 練習得多就自然可以更準確咁拋到Nice、Great、Excellent。當你拋到Excellent 嘅時候，你嘅成功率會增加1.85x，Great 就多1.55x，Nice 都有多1.2x。

集合晒以上嘅因素，如果你有Gold Medal，用Golden Razz Berry，chok 西，又拋到Excellent，你嘅成功率就會由3%跳到去22%！

加埋

姐係總之有打就有計傷?

我尋日死左重入得六粒波 可能D寵太廢
最勁2400

大家快d拎夠火同雷系既加成呀

銀牌加幾%?

1.2

有冇火系地點提供

雷就ELEMENT

Golden Razz Berry 唔係2.5x咩

火電一早金哂

唔係啦
Reddit出哂chart驗證個機率同加成

青衣海旁好多小山豬

山豬正野呀

火就可以九龍公園，鴨嘴火龍成日係果個BBQ

係咪轉左巢

又一隻利升天

上次經過柏麗大道
一開GAME嚇一嚇

同埋第三代有兩隻準神，巨金怪暴蠑螈，龍屬寵增加

咩係爆波煙

巴打可否分享下點掉波

新Post都放左，更加詳盡既就仲未有

公司樓下出利同急 但出唔到去捉

公司掂唔到個Gym

要行1-2分鐘先到

火伊貝cp低
用老噴同樣可以？

我個同事依家失左蹤成個鐘都無人理

N 記 幾時出火箭兵團 霸哂啲GYM。要玩家組隊 打鳩佢地 。 再計成熟就送禮物

細公司 唔見咗個人好易知
你嗰同事真係走咗去捉？

老噴有飛行屬性，同冰雞只係激情既互相傷害
我個人建議可以用火暴獸同奉神犬

早上冰：2/2

火E打冰鳥 太薄血

伊貝系列（水伊除外）大部分都係貧血

一早金左
係冰同惡最難

唔係啦，佢唔玩game既，唔知佢去左邊偷懶就真

出左火鳥 火伊火狗老噴可以打晒入冷宮

其實回鍋玩家想繼續打埋火鳥雷鳥
不如去打埋老班（stone edge），或者捉下／升下滾動岩

新Post

神奇糖果好佔位

99粒，霸左個袋五分一

我成百幾粒 換左又無塵升

250幾粒，我個袋得千幾個位

咁撚多

1001